以後香港要知咩突發消息都係睇連登算

今朝如果信政府 cctvb 地鐵app 真係中曬大伏
連登消息夠曬集中 又十八區都有線人
由朝早睇到依家 起馬知發生咩事都好過落到港鐵站先中伏

好似外國有咩事都睇twitter 咁

當新聞咁睇

Btw假膠=娛樂新聞

真係時事版又有 娛樂版又有

真

我今朝睇MTR情況都係睇連登

連登話高鐵站已經

mtr app一個notification都冇

睇完周圍排長隊直接射波算